講野成日講「我」字，算唔算自我中心

講野或whatsapp好鐘意用「我」字，算唔算自私，自我中心，自以為是，自顧自己不理他人感受，做事只睇利益，想成個地球圍住自己轉

例子:
我依家得閒
我想問呢.....
我唔係.....
我係.......
我會......
幫下我.....

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

唔覺係
睇一個人自唔自私係睇行為

thx

我我我我我有胸部 練練練練練我露
嘩嘩嘩你個胸部 外露 核核突到

睇心理學書好似講過話係思想上係自我
但行為上未必係

如果答應人地做一件事,加個「我」字係前面其實更有說服力
少用反而覺得你冇自信心

林鄭都成日用「我」字
好有自信心地估錯野

咁小妹呢

Well !

其實都係近排發現
好多人都分析林鄭d 講稿
有人提出「我」字係出其地多

所以我覺徥林鄭做咁撚多野唔係為香港好，完全係為佢自己

算

唔通用你就代表唔係？
我屌你老母轉做你屌你老母就會冇咁自我中心？
Ching睇野唔使咁表面

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

徵哨

所以我都係講朕

你堆例子唔用我字可以點講

就咁 屌你老母

今日十月一 一定做野，預左今日冇命，遺書都寫撚埋

依家得閒
想問呢.....
唔係.....
係.......
會......
幫下手.....

手足加油
要平安番黎呀！

其實我呢個post 係針撚對林鄭
不過算，各位今日發夢平安

謝謝你，thx
岩岩先平安返屋企，明天仲有更重要任務，各位義士都係平安為香港未來奮鬥

呢隻林奠用唔用我字都係自私狗黎啦
只不過用左反而顯得佢更自私
記住今日唔係end game，手足要平安